啱啱block左兩個玩左好耐的朋友

寧願冇朋友都唔想再做佢地朋友
內心一直有呢種衝動
今日終於做左出來

y?

點解要block我?

我試過block 一個識左14 年嘅朋友

曾經試過玩得好埋， 乜 鳩都一齊join

但有時有d 人， 係你會覺得之後嘅人生冇佢地會開心好多

當佢唔開心果時自問都有盡力開解佢
當我唔開心佢就咁答

Sor, 我近排都好negative ,所以唔係好想receive 更多既negative, 我會更加negative ,hope u understand😞

絕得交

同你一樣經歷
不過佢地有無曾經都陪伴過你，開解過你？

有
但我做10次佢做2次囉

另一個就講好左下年去日本
去邊到城市都講埋
而家佢同另一個朋友去
仲用左我個plan
book曬野先話我知
仲話下年可以同我再去
我屌佢
成日放飛機 以為我會仲信咩
覺得佢份人真係好自私

咁少左2個好朋友，你仲有冇朋朋友？

朋友識左幾耐都好，去到一個轉折點，諗法唔同就係唔同，好難再要自己就人
嚟個時刻就好想遠離佢

曾經試過 之後舒服左

仲有少量
會努力開新朋友源
諗返起咁多年來揸頸就命的生活
同佢地做朋友真係好辛苦
去到一個點
唔想老左諗返起 原來自己同朋友相處果時
冇一刻係開心過 好似每一步都行得"型型奕奕"咁
因為唔想失去佢地而不斷要忍耐
其實我咁樣活得並不開心

十卜u

呢啲朋友就好似吸血蟲咁，喺你身上吸取所需，你飛起佢地佢地唔會死，只會搵第個宿主；但你比佢地搾哂啲血就會死。唔好傷心，唔值得傷心。

好撚賤

呢啲根本唔撚叫朋友

巴打加油

男定女

正常, 唔洗唔開心,

只要你係正正常常, 轉個彎大把新朋友

朋友圈有唔同類型既人 自私或者唔關心你個啲最後都會自然疏遠

呢啲要唔要都擺啦，佢根本冇當你係朋友
我最近都同好多所謂嘅朋友斬咗纜，反而開心咗勁多，唔洗下下就佢地

人人都可朋友，但唔係人人都係朋友

扑？

我都就快
不過問題係我度

又唔洗咁絕，好朋友都可以分好多類嘅。
我都有個死黨，同佢講心事，佢會答你人生係咁樣嫁啦！再唔係就同你鬥慘，再衰啲就直接唔理你講其他野。都唔知呢啲人咩心態
所以我就當佢酒肉類嘅好朋友，有咩飲飲食食行街先搵，講心就不了。朋友係咁嫁啦！搵一個岩嘅相處模式，大家都舒服嘅！唔好拒人於千里之外，唔一定要符合哂啲條件先做到好朋友。

做得啱
人地當你後備咋絲打
有時候自己一個都可以好開心

係小心翼翼
唔係營營役役

對自己親人好點。朋友始終有疏遠的一日

為何舊知己 在最後 變不到老友

我都冇當你係朋友

支持

中學畢業3年，讀緊大學。
識左一班中同大概8年，以前我係好talkative,鍾意搞gag。唔知係唔係大個左，我唔想再成日講埋d無聊變態野，唔想為左搞gag去取悅人。好想朋友gathering的時候，開解下鼓勵對方，或者你望我眼咁坐底陪下大家，識左咁多年都心照。wts或見面時，好多講唔謂野。

我都開咗個新FB ACC去隔絕某啲損友
呢排覺得所謂嘅好朋友都只不過係過客
緣盡就拜拜，冇需要覺得可惜
曾經開心過，就當發咗場夢

我都有呢種前朋友
當我工具人 有野要我幫就死狗咁
到我搵佢佢上線但不讀不回我一個月
已絕交 唔需要將真心交比呢啲人

你當人兄弟人地當你契弟 絕交得益無壞

其實挽咗咁耐又唔洗咁絕嘅

朋友呢家野 多一個唔多
少一個就真係好少

你同佢地係有冇嘈過交先block?

我好冷靜咁講過我心裏的想法
日本果個就講"我都唔知講咩好" 作回應
negative 果個我就應左佢" 下次到你果時我都會咁講" 就block 9 左佢 whatapp 同fb
跟住愈諗愈嬲 block 9埋日本果個

有事就搵你，無事就理撚得你
但我又唔會Block佢嘅
想睇埋佢收尾個幾年

死返mk啦仆街
你知唔知我block佢兩個之前係背後原諒左佢地幾多次呀 ，你估一次兩次呀
我唔係一時衝動

聽落去就兩個都唔係朋友啦，呢個世界唔係你對人好人地就會對翻你好咖。block撚咗更開心啦，朋友總有幾個死仆街。道不同不相為謀，祝樓主早日遇到真心知己。

男人老狗咪咁小器啦 唔岩咪唔一齊玩 洗乜block attention seeker

講系咁講，話哂挽咗咁耐

Be fd ok?

我係女人
女人就係咁撚小氣架

我同你一樣
但我最近果個朋友自殺左
我好後悔

好撚認同

無論小學中學大學，每個階段的朋友都俾我疏遠晒，到依加一個best friend都冇

我成日說服自己，疏遠朋友，係證明自己成長左

曾經有一個朋友 個陣佢畀人杯葛 得我陪佢 大家住得近 就成日一齊返學 大家日日都傾好多嘢
中四好好彩同佢同班 但佢讀完中四就退學 雖然係咁 但仲會有聯絡 可能得閒食下飯 我接下佢收工 佢接下我放補習咁
到咗有一年嘅暑假 我介紹佢同我一齊返pt 我就真係純粹pt 返得少 佢返得多 佢就識咗好多新朋友
再過多一年 我要返學 佢返工 少咗見面 因為大家時間夾唔到 佢就開始怨我少陪佢 話我做咩要讀咁多書 就開始成日讚佢班新朋友點好點好 咁我覺得好抱歉就約佢岀去 plan好曬去邊行街食咩 佢當日whatsapp話屋企有事唔去得 咁我話唔緊要啦再約 點知個晚佢就upload咗啲同佢新朋友去街嘅相 個caption 仲要打住 真心朋友就係你話見就見之類嘅嘢
過多排佢開始拍拖 就更加難約 佢亦都少搵我
佢覺得拍拖一定要用情侶嘢 開聯名戶口 如果冇就唔算拍拖 佢每次同我曬佢男朋友嘅時候 我就覺得佢段感情似用錢堆砌岀嚟（從來都冇酸過 因為我唔覺得佢用錢堆砌岀嚟嘅感情會有幾幸福 ）
而加佢每次搵我都可能係想問我買嘢有冇折或者繼續曬命
雖然有時會覺得識咗五、六年就咁少咗聯絡會好可惜 但又覺得道不同不相為謀

所以身邊無曬朋友了

身邊都有閪朋友
但又唔想絕交
絕哂就真係得番自己一個
工作上又唔可能識到新fd

系你老母 挽你老母

人大左會發現曾經夾既朋友唔夾
反而唔夾既夾多左

幾年前我都疏離左某個曾經好close的fd
愈黎愈頂唔順d單單打打的說話
做咩都要比人串撚住哂
果排成日覺得係唔係自己小氣/玩唔起

依家諗返起佢根本一直都睇衰你
我唔覺得哩d算係fd
疏離左之後個人開心好多

你係咪唔識中文？
識唔識分往同住？

我都試過
仲on9到同佢講道理 話一段好嘅關係give and take係相等嘅
點知佢話唔好咁斤斤計較

朋友唔要黎疏遠要黎做咩

梳囉唔洗講老母丫😓

一向多朋友既我表示會定期疏遠朋友

日本咁多地方好去
做到咁真係唔絕交都無用

自己本來就要識分邊d朋友係真心
唔係玩得耐就話好朋友
唔識睇人隨便同人交心真係比人搵笨
通常付出好多人地都當你閒人果d
自己本身都係少朋友
或者冇一個真正既知己
當你有既，你就唔會亂咁對d酒肉朋友付出咁多，你會當返人地係閒人

呢啲咁既朋友唔要好過要啦

女人仆街起上黎對朋友都咁仆街

係咪得女人先會絕交

男人好似冇咩e d問題 有咩唔妥都3口6面講清楚
玩左好耐 我覺得唔洗block 如果你唔想搵佢地 就慢慢蔬遠佢地都ok

十卜你

仆街到咁我都blk啦

Take everything for granted 嘅朋友真係好仆街

琴晚講錯野 俾人block 鳩左

on9仔

女人係咁架啦，我block左你先下手為強就係我贏，我unfriend你唔係你unfriend我，有共同敵人有是非講就好姊妹，我真係未聽過兄弟會因為唔想接收負能量而唔理自己老死

合則來不合則去

唔洗太介懷認識時間既長短

一段關係只有一邊付出根本就唔係朋友

佢地只係當你水泡

我識左7-8年又玩得好埋既朋友而家大部拍哂拖，就算想約出黎食飯都要約成半年，但以前佢地一嘈交想分手就即刻打比我傾訴又陪佢飲酒我就仆出去，我就好似安全套咁用完即棄.....

利申：我自己都有女朋友都拍左好耐拖，但朋友唔開心搵我又或者有事要幫我都會仆到去，但係佢地就好似當我安全套咁

其實最慘係不知不覺間疏遠左

block都唔駛block 根本唔會主動搵我

本身同個小學同學好熟 岩岩升中學都好fd
但後來圈子唔同諗法都唔同左
一開始都有試過挽回
但諗諗下算啦 勉強落去盞嗌交 倒不如依家停左佢 大家留返個好回憶
到依家讀緊u 有互follow ig fb會like 但係街見到都𠱸是會打招呼

第一段以為係自己打

朋友呢d 真係要雙向
你對人 人地當自然
到你需要 人地又唔hea 你
呢仲就唔算朋友啦

其實朋友真係唔係一世
不過現今社會連伴侶都唔一定係一世
最後只有自己最信得過

前排有個異性"朋友"
玩埋同一堆 仲成日搵我WhatsApp 我以為佢係朋友 點知轉個頭同其他人講話我地唔係frd 唔想理鳩我 嬲得滯即刻block鳩佢

下個sem玩自閉

舊日的知心好友何日再會
但願共聚互訴往事

賤種

每次同朋友疏遠嘅時候
我都會諗，其實有啲人唔再出現喺你生命入面都無影響
證明佢哋真係好微不足道

有時我會希望自己忍耐力可以高啲

所以我已經冇晒朋友

六年朋友敵唔過新識嘅女朋友
到底我係你心目中有幾重要

有個朋友識咗好耐，佢識咗班有錢人後變晒，
我祝佢好運

細個嗰時 老豆成日講「朋友如霧」「事不關己己不勞心」但係聽下就左耳入右耳出 一直都係朋友有咩事就仆出去幫 有咩心事就陪

大個咗試過好多次失望 先知道呢個道理係真
特別係女人 根本好多所謂好朋友 BFF 果啲 仲易碎過玻璃 睇化哂
寧願生活淨係有屋企人同男朋友都唔想再浪費時間心機去對無謂人

same here

樓主人緣咁差，性格肯定有問題

最近都同個識咗11年嘅朋友疏遠咗
佢需要人需要錢嘅時候我第一時間幫佢
但係我有少少野請佢幫我手，佢就過咗幾個月先同我講佢唔記得咗

我唔想再去經營呢段所謂友誼
好攰呀

就算冇左佢兩個 冇朋友又點?
試過以前同個best fd一齊左
但一齊左先知佢好多仆街野 果斷斷纜咩都block哂
冇左個best fd, 不過咁又點? 聯絡仲辛苦

我諗我除咗親人，其他人都唔重要

好慶幸男仔友誼之間冇呢啲事發生

Nothing lasts forever 順其自然啦

男人絕交不外乎
錢， 女，地位
係比女人簡單

我都決定放棄兩個識咗好多年既朋友
其中一個死八婆，唔忍啦

自問朋友都算幾多
但咁大個人都無咩點遇過你地口中果類人
我有咩事佢地都會仆出黎
錢銀上有困難都會盡幫
可能都係福氣黎

你自己唔開心就咪鬼搵人啦

開解完人都唔一定有人開解返你

依個世界就係咁公平

付出嘅唔一定會有收獲

如花超生了沒有果

true
對佢幾好都好，佢係唔care你就唔care你

想搵個朋友block 都冇

巴打你值得更好
其實佢咁都講得出口
明顯冇當你係朋友
真係寧願自己一個都唔好同佢繼續做朋友
唔係你遲早連自己都唔鍾意自己

有種朋友就係
利用你對佢嘅好同埋縱容
不斷得寸進尺
一個大話接住另一個大話
其實自己一早識穿左佢
但因為當佢係朋友不停啞忍
一直深信做得好朋友唔應該介意咁多
但睇番自己原來已經比佢呃得遍體鱗傷
最後辛苦嘅都只係自己

我唔止兩個

一堆朋友 另外開Group無自己個下真係覺得自己一直以黎既付出好似餵狗咁

朋友都轉左幾批...

人大咗無嘢係唔會變的

友誼當大家既地位唔同就可能會淡左

呢啲算啦

身邊得返好少朋友
但幾個都係無論點鬧交都唔會離開既朋友

連登真係多癡線毒撚
呢啲post都有咁多人正皮
雖然話樓主d frd係有啲問題
但係你哋你見到人哋話block晒自己啲好朋友就即刻衝曬出嚟圍爐做乜春姐，知唔知咁樣係好反社會人格？點解唔可以正面啲去面對問題？
怪責人哋永遠比起改變自己容易，朋友又係你揀嘅，都咁大個人啦，真係未夠智慧同經驗去讓你認識一個人咩？朋友係點識嘅時候都大概知道啦，下下唔鍾意就block人又絕交，真係成隻小學雞咁
成班垃圾仲講到同朋友絕交係好似清除垃圾咁天經地義，係你同人絕交之前，好好諗清楚點解你地會做朋友，咁唔珍惜每一段友誼，抵你哋成世做毒撚

係連登講呢啲嘢預咗俾人屌 忠言逆耳
利申：唔係針對樓主個case，只係睇唔過眼啲人將所有問題推晒落自己啲「朋友」度

一個post鈞晒成班廢物出嚟
女仔都仲可以理解
屌你老母有啲男人老狗仲煩撚過女人
冇慶祝生日又嬲，屌你你估你係耶耶托尼？
朋友係分好多種
的確有啲時候你好想同你啲朋友講心事，佢哋hea你係會有失落感，但係點解唔可以從好嘅方向去諗？諗下點解你會想同佢做朋友？係咪真係嗰個朋友嘅價值都係俾你講心事？

仲有，如果一個朋友願意同你講佢近排都好負面，唔想接收更多負能量，其實有咩問題？你自己又識唔識體諒人？你可以嬲同失望，但係咁就絕交代表你個人都好垃圾。

我諗樓主意思其實係佢feel唔到佢啲朋友既心姐 你講得無錯 樓主的確有第二個方向諗點解佢朋友唔想聽佢傾訴 佢係可以選擇去體諒 不過同一時間 做朋友就係咁架啦 識得分享 識得互相扶持 調轉頭咁講 點解佢啲朋友又唔體諒樓主呢？既然樓主覺得做唔成朋友咪算囉 好過大家辛苦

完全同我諗嘅exactly一樣
我今年都同左兩條友絕交
一個識左5年 一個識左1年
兩個都係一直有衝動絕交
絕完之後 好爽

冇錯 疏遠唔係對自己真心既朋友開心好多

識左十幾年既中學同學 冇再同佢聯絡 覺得佢地做野之後變曬質個人

咁你地都唔係好好朋友姐

block柒左佢啦，哩啲人唔要都擺

以為係好朋友
大家有共同目標
但係我轉換左新環境
慢慢發覺佢份人好狗

你丫乜撚柒野呀 你呢啲死人字真係好撚乞人憎

我明，
之前有個best fd 佢有咩唔開心我都會陪佢
開解佢，且佢傾幾個鐘
佢好易躁底，有時唔係我錯都會氹番佢，仲要氹好耐
但自己唔開心，佢就一句sosad，我都係咁過啦
你又唔會夠我慘，就咁完
之後下定決心，疏遠佢
覺得成個人鬆晒

好開心向連登見到講友情既post,而唔係d唔知講緊乜鳩既愛情post

我本身有個識左十一年嘅朋友
佢喺到真係阻我同其他朋友玩

最後絕左交
我反而覺得係一種解脫
無左佢真係好開心

真係好pk 但佢一路都係咁對你定咩? 如果下次佢有咩事搵你傾, 你都可以照返咁同佢講。橫掂佢都唔當你係fd, 真係要遠離呢d人

樓豬好型 想同你做朋友
唔好block me sor chu

呢啲唔係朋友 block咗絕對好事
好似我咁寧願孤身都唔想搵啲麻煩埋身

人長大要學識孤獨 要接受孤獨 要享受孤獨
無人會一直陪係你身邊 即使係最親既家人都會有分離既一日

唔洗咁灰既 合則來 不合則去 睇通左

嘩，你引用埋老人家既說話，依句真係名言黎
巴打我已經screenshot左，keep向手機，時刻拎出黎睇

lm

有啲人真係唔好太留戀

男人真係交心唔會為呢啲絕交
我班frd好多都念舊
但都有啲擺明出到黎就講呢啲嘢
雖然而家未絕交
但有一日會都唔出奇

Same 好似咁耐以黎得我疏遠人
有啲好表面既我好早已經無當佢地朋友

我都block過2個識左10年既「朋友」
一個成日是非當人情
另一個就人地做咩佢都要鬥勁既臭西
之後佢地帶比我既不快無哂
後悔無早d block

呢想問度男女比例係幾多

i know that feel bro

唉 睇到依個post真心sad埋
同個朋友識咗4年 自問真心對佢
佢同女朋友分手 我喺ig睇到
諗住一場兄弟 所以主動同佢傾下關心下佢
但佢真係冇事都唔會搵我
到我有啲挫折嗰陣佢都係hea 一兩句就算
雖然唔算係俾佢出賣 但咁樣真係對友情再冇乜希望

成日比人當水泡 酒肉朋友好多 交心 不了
真係冇事叫契弟

Whatsapp可以有事搵佢已讀
但係佢搵我 我就要覆佢

Same 至始有咩唔開心都唔會同人講

點做到咁決斷

好啱聽

曾經有個朋友真係交心咁
但慢慢睇住佢變
可能係我自己變都唔定
到最後我自己離開左先

緊係無你啦，個gp 用嚟喺你背後講你是非咖嘛

有時諗諗下係咪我自己嘅問題
接受唔到其他人嘅改變

我曾經都係咁
有事打個電話d fd即刻仆出黎陪我
過左2年
佢地已經變撚哂 約佢地出黎食個飯都話唔鳩得閒
利申：自問呢2年待佢地不薄

block 囉

block fd 試過
同朋友講好左去日本但之後同另一個fd 去旅行都試過

不過唔係同一個人
第一個我block 佢既原因係我捱左好耐佢既負面情緒
或者佢信得過我
但我好頂唔順佢同其他人開開心心,然後晚晚爆發負能量
同佢鬧左場交之後有少少掛住佢但老實講舒服左好多

第二個係識左好耐既朋友
本來話一齊搵平機票去一次日本
點知另一個朋友突然失戀
結果陪左佢去日本散心
由去果日已經諗緊點陪罪
好彩之後佢無嬲
但老實講放左佢飛機呢下真係良心責備左好耐
唔想無左個老友

我試過
仲要係突登開個gp黎討論我

一班中同 5、6個人識到而家都成九年
但係原來 識左幾多年根本唔代表啲咩
以前低form好開心 一齊玩 一齊笑 一齊喊
大時大節都約出黎一齊過
但係後來分散班級 同埋人愈大 就愈少話題同交集
就算去到宜家 固定兩三個月一次gathering
每次都由冷淡既開頭重新開始
個個dup頭㩒電話 眼光盡量唔接觸對方
後來有啲野傾 氣氛開始變得熱鬧
都只可以話係重現一刻璀璨
一散水 去到第二日就咩都無得淨
個wts grp再次變左潭死水
其實每次赴約前都好膽顫心驚
怕無言以對 老尷 你眼望我眼 夾硬搵野講 或者比人ignore .. 怕好多好多野
大家就算有心事 都唔會同彼此分享 反而會同其他人講
所以我覺得 雖然大家結伴走過左一段美好既時光
後來長大後漸行漸遠 都係我地所無力挽回既事實
定期一聚只剩形式 知道對方呢排返咩學 返咩工
仲未死得 仲奮鬥緊 ⋯
一切就停止在「認知階段」
就再沒有後來了

可惜 但我覺得
只要人生仲有一個真正交心好友 的確好極！
利申：絲打

有無諗過將來有一刻有需要搵佢地？
多一個朋友點都好啲既
唔好咁易就咩絕交block人

我都冇搵一個fd 好耐
識咗十幾年
由小學開始成日一齊玩
打波，踢波，打機，溝女，俾女飛
但因為佢做咗保險sell 我
我有幾唔開心你知唔知

好朋友唔洗多，一兩個就夠
唔一定要成日聯繫，但至少你有事、話佢知，佢去關心你

絲打講得好好
睇到好心酸 我都經歷緊一樣既事情

我都掙扎緊
想block兩個fd
想遠離佢地

我都試過
有人send錯去我個gp
我先知道我班朋友搞小圈子
佢地有咩事 自問仆心仆力幫佢地
一有其他花生食
連我係佢地朋友都唔記得

道不同不相為謀，開心過就好了

我之前都有個3歲就已經一齊玩嘅朋友，讀同一間幼稚園，小學，十幾年了，頂唔順佢啲公主脾氣，當我地班朋友好似佢啲兵咁撚。
藉住有次佢又發公主脾氣，唔撚忍啦，一嘢爆9佢，從此生活快樂咗好多。

有時友情變左就返唔到轉頭 無論點努力都拉唔近距離 隔閡愈黎愈厚 咁多年黎有好多次想斬攬 都做唔落手 一黎唔忍心 二黎仲有點點希望覺得將來有機會好返 唔好咁早就放棄⋯ 這段友情剩下什麼？你我都不得而知 加油！ 係連登仲有好多同路人

同你一樣 屌

有冇人睇完依個POST下定決心BLOCK鳩咗個好想BLOCK好耐既仆街朋友

認真做左廿年人識左咁多人可以交心真係得一個，亦係識得最耐既一個

我最要好既朋友有一日無啦啦unfriend我facebook，問佢發生咩事，佢話「唔係朋友咪unfriend囉」

hurt到抑鬱，過左幾個月低潮，隔左兩年，都希望佢生活過得快樂

將來有需要先搵佢地⋯咁樣叫朋友咩⋯ 到時你就係果d應該比人block嘅仆街了

好彩依家中學畢左業5，6年
D fd都係無咩點變
一樣有傾有講（長期有群）會傾埋各自返工嘅仆街史
同埋會一齊打機（放工打）
可能男仔友情真係簡單d...

不過呢期有時約幾個小學好fd嘅同學出去都會諗會唔會老尷無野講， 但一見面發覺無d咁嘅事 好自在
可能我好彩

至於交心呢樣野，因為本身好少同fd傾心事⋯所以無咩體驗

我細個問媽咪 點解啲人話朋友係互相利用既關係
我媽咪話係呀 根本就係。
我個陣都仲未明 仲嬲嬲地我媽點解都咁樣覺得
而家人大左......

有時唔係話佢仆街，只係大個左，諗法唔同左，可能係我變左，可能係我貪新忘舊，慢慢覺得同佢一直以來嘅相處模式其實都幾困住自己

最近我都比人remove左
曾經有個好好既朋友，真係當佢係最好已經係頭位既朋友黎！由佢同另一堆人玩左之後，我就覺得自己已經對佢黎講只係過氣朋友，睇住佢變但我無介意過佢果堆新朋友，當自己關心佢既時候，係佢一手一腳將我推開！

有時我真係認為係我既錯而導致個關係係咁，但愈來愈發覺大家既所謂既友情只係咁脆弱 最諷刺既事就係佢可以係我背後中傷我，表面上話幫我，其實就係和應返人地，仲要係佢男朋友出賣佢

我最記得有一次佢同我講「覺唔覺得我地之間既關係疏遠左好多？」果一刻我勁想話佢知，係你一手一腳搞出黎 開始個關係一步一步咁破裂同疏離！我從來都無同佢講過呢啲問題，而係我覺得無必要再好返再好似以前咁

多謝你係我失戀既時候會陪我飲酒陪我發癲，第一時間出現係我身邊！無條件咁錫我！相反，我都好多謝你比我更加清楚你份人係有幾虛偽有幾嘔心！我唔會後悔疏遠你！ 反而多謝你用你男朋友ig remove我同un我 咁我都可以re左你同un你 一直都想咁做好耐！只係我唔捨得！因為我同你既所謂既友情關係我已經傷心左一年！直到琴日我徹底咁放底左你 道不同不相為謀！

識左堆fd好耐
個個都淨係識諗自己活係自己世界
又成日鍾意玩杯葛
最後終於因爲有啲事無再覆佢地無再聯絡

無謂比年期長唔長而迫自己仍然去容忍佢 係，雖然係有開心過但冇左呢啲損友會更開心囉 就好似拍拖分手咁
不過有身邊啲唔熟內情果啲朋友 成日問 你個老友呢 屌都唔知點答好 答果一兩句佢地又唔會明反而會覺得你好小家又計較做到好絕咁真係好撚煩

Hotdog

就算識咗幾耐
比我知喺hotdog 即刻連降三級

最緊要對得住自己
無謂繼續做幫過佢嘅契弟

讀緊U最多依d朋友
Feel到佢有幾咁唔重視你果下真係幾hurt
咪當自己一相情願
最緊要唔好再拎個心出黎對人同疏遠番佢
Block人就未免顯得太小器
有共同圈子分分鐘少多幾個朋友

而家諗返酒肉朋友真係可免則免 有個中同次次臨埋單都話唔夠錢比 咁都算 另外個堆就每次食飯都攞我同女朋友做話柄 講到我女朋友有幾差攞我ex比較 好似要踩多兩腳咁 但認真可唔可以諗下我感受 我唔發脾氣係無謂搞到面阻阻 但佢地可以完全唔識收口
利申 unfriend

同意。。成日單單打打 我都有問自己，佢係咪冇心傢。最後都係由佢，冇再交個心岀嚟，放棄左佢

我都試過 但開gp個個係同我最fd 佢有事我第一個幫佢

我同你都差唔多 曾經比啲我認為好好既朋友傷害過 但係其實人地根本唔care 我先問就算對hi bye fd都拎個心出黎對待 更唔好話係好朋友 但係經歷完某啲事 就識得同朋友 同好朋友保持一定既距離
好辛苦連好朋友都可以take you for granted

自問

會咁諗嘅九成係女人

明白樓主心情，我之前都同左兩個識左十年既朋友絕交
因為覺得再咁落去自己唔會開心。
一路以黎佢地都覺得自己思想成熟過我，成日講：屌醒你係為你好
但所謂既屌醒你，只係迫人認同佢地嗰套，稍有意見就係咁話你。佢地係唔會尊重對方會有其他想法，仲會講：你無左我地就唔會有真正既朋友，自己稔啦
起初我都覺得佢地係為我好所以先鬧我，但慢慢搞到個人好無自信心，好似做咩都錯咁，但忍左咁耐，夠啦。

不過我無block佢地，而係直接已讀不回，思想唔同
遠離左佢地之後，個人開心返好多

回敬返佢地：唔好以為尼個世界圍住你地轉，無左你地我都仲有真正既朋友

唔好意思

見到topic以為係自己開post
本身咁多年友情一路都俾佢知我好重視佢
結果都係發現根本只係自己一廂情願咁對朋友有期望
拎住忠言逆言四個字就係度揭我傷疤、踩我逆鱗
我還口想反駁想澄清就反而係我發脾氣要我道歉
話我重視佢係講大話，話我自己情緒唔穩定先會block人
我重視佢，佢幾時有重視過我
係我面前讚好兄弟點樣幫佢，但我以前同樣經歷又唔見佢咁對我

我就係當你兄弟先介意你當我契弟
一街都係仆街我都唔介意
而家耳根清淨，脫離呢個朋友圈之後情緒穩定左好多
我知有種人係幾口賤幾戇鳩都仲唔會被朋友斷絕聯絡，有種人唔主動捉住人黎維繫就會被人遺棄
我自己知我一定係後者
根本一早就應該del哂同ex既共同朋友

我都係一年內冇晒兩個識左好耐好好傾嘅朋友

嘩，真係幾衰喎又

block就未試過, 被人unfriend就有
識左十幾年既老友, 突然leave group同unfriend我地, 話我地剩係識同佢出去吃喝玩樂, 大佬呀, 佢自己同另一班玩就得, 我地叫佢就成日唔到, 有野唔開心又唔講出黎, 點會知?
有問題咪大家開心見誠講囉, 既然佢主動放棄呢段友情, 我亦都唔勉強。
成世人就係得呢個人同我絕交, 就當有緣無份

你係女 同埋 女仔朋友?

睇完成個PO 女仔既友誼真係好垃圾
近7成屌朋友既都係女仔黎

自問朋友唔多亦都好珍惜每段友情 但有啲識左好耐嘅朋友總會因爲成長後價值觀唔同 話題唔同而少聯絡 所以 啲人話竹門對竹門 木門對木門 某程度上講得好岩

我之前都有個fd係咁 好聽啲就話佢大情大性
其實根本就勁要面 成日發脾氣 乜柒都要人就佢
仲要勁唔理人感受 成日亂落人面
講到女 就算你條女係樣衰 又或者幾靚 正常都好
佢都係笑9你柒 冇眼光 自己果啲就女神乜乜乜
之後成日笑你柒 話你樣衰 佢就好靚仔 但明明佢個鼻又大 塊面又多瘡...
但佢又成日跟住我啲style轉

都唔知以前點忍佢咁耐

我都有個朋友識左8年
佢係有公主癌同勁玻璃心既人
咩都要就佢，成日好少事就話我令佢唔開心，例如我同另一個fd玩埋d就好唔滿，有時講笑(真係好少事，打個比喻話佢著衫好7，咁fd之間係互窒下架啦)，跟著就一粒聲都唔出仲要閪我面，自己eq高通常忍左就算又或者認低威想盡快平息件事。
覺得自己成隻狗咁
但係最近係到諗點解我成日要忍佢，我又唔係佢奴隸，愈諗就愈唔忿氣，有諗過絕交但8年始終做唔出
樓主好勇敢

Block就冇block 不過就遠離左
識左七年 由佢拍拖之後就冇乜理過我
屌 正常比你約極都約唔到一個朋友岀街
都會走去約第二個啦
我已經冇話佢拍拖冇理我
點撚知佢周圍同人講我係世界仔
唔顧佢感受
咁你拍拖有冇顧過我感受？
睇佢分左手 又冇乜朋友
心都涼
本身佢份人都超級自我中心

我都有好多呢啲經歷，可能我天生唔適合同女人做朋友
1）初中果時招呼幾個同學仔黎屋企玩，最後阿媽啲野俾人偷，仲要偷睇我日記然後返學校周圍講。
2）中二撩我一齊去外國遊學，去到外國完全唔睬我，唔同我講野，連房都唔住我附近。果時細個乜都唔識，喊左幾日，然後同其他人慢慢混熟，之後果兩個星期先好過啲。
3）中四時果位同學拍拖，但佢老母好嚴，後尾發現佢原來次次出街拍拖都搵我過橋，最後佢老母打去我媽公司鬧我媽，話佢唔識教我搞到我教壞佢個女 （果時我無手提電話，同同學都係留媽電話做聯絡，我媽飛左線返公司） 第二日返到學校佢仲要若無其事唔睬我，問佢知唔知佢話知但無其他反應。

由於初中俾人出賣得太多，都開始唔想同啲女仔玩。所以個人開始自閉，都係邊個同我講野咪講兩句。

4）到中六轉左校，本身有兩個女仔一齊玩，到中七佢因爲佢中意果個男仔疑似中意我，所以又反左面唔睬我。

5）初出黎做野，約左朋友放工睇戲但要加班，就打俾佢話去唔到，落一落地鐵拎啲飛俾佢，佢話搵左佢媽同佢睇。交收時俾返$120我（我負責買，$60張）睇完戲佢12點幾訊息我話我個人咁狗，明明自己去唔到睇都要收返佢錢。話佢而家係夾硬搵人陪佢睇，因為我自己去唔到所以我唔應該收佢錢。自此又少個朋友。

6）約左兩個女小學同學去旅行，買哂機票酒店先話帶埋男友去，仲要自己stay behind, 叫我一個走先。最後我無去到個旅行。當破財消災。

其餘果啲女人，一係就瘋狂放我飛機，遲到，約極都約唔到。一係就一失戀就勁搵我陪佢，一有拍拖就消失哂。搵親佢傾計又好去街又好都一定唔會得閒理我。唉。

從此我人生中最好朋友既都係男仔，好多都識左十年+，睇住佢地結婚生仔，而家都會兩家一齊出黎食下飯，完全無是非煩惱。

I know that feel bro

利申 只有我疏遠人 無人疏遠我

你都好d 有回覆
我果個fd 直頭係無論你大事小事唔開心都好
總之你就搵佢唔到
得佢搵你

多年兄弟
想當年佢AL放榜 我雞啼咁早出去幫佢排隊
當年大家係學生無乜錢 我借晒d錢比佢交留位費
佢叫我幫佢做野 無論幾麻煩幾棘手我都會幫佢 兄弟麻
而我叫佢幫我做少少事 永遠要提佢幾次先做到 有時提完佢都係唔記得 最後我都係自己做 佢條女一叫佢做野 佢就即刻仆緊去

雖然而家我同佢都長大 唔能夠成日見 但都希望可以同佢係wtsapp咩都9up一餐
而家我wtsapp佢 佢一係雙藍tick 一係hea覆
佢同條女去街 必定唔洗旨意會覆我
每次share d正野比佢 佢未必會覆我 但轉個撚頭 佢會share番比佢而家d圈子再further discuss

我而家已經忍住佢唔會主動wtsapp佢 唔想再犯賤
唉昔日如今

呢個真

我都明白你既感受 我帶過自己男友去🐢蜜既聚會 同樣地都有人帶男朋友出黎 但有其中一個人既男友係度既時候 成個聚會已經唔同曬 好似變左朋友同男友1on1出黎拍拖 淨低既女仔1on1吹水咁 撈極都撈唔埋 就算一齊行街 都會有條好大既gap係中間 闊到好似條河咁 嗰刻既感受的確好難受 一次半次算數 如果次次都帶男友出黎 不如索性直接同佢講啦！真心朋友唔好收埋屈係心度 開心見誠講下 如果佢尊重你 佢會明既

曾經好frd 但覺得人愈大真係會變
大家各自有新既圈子
佢係個種有男朋友就大過天既人
要約佢要預約咁 但見佢日日同frd or條仔
而且我完全feel唔到佢care我 關心都冇
覺得自己好on9 你當人係frd 人地當你係草

有個都幾熟女仔朋友同我個fd拍拖，
點知分手佢block哂同個男仔有關係既人，
連我都block埋 自問都當佢係朋友，
本身性格毒，又無咩女仔朋友，唔會成日搵人傾計，
但都算經常搵佢同佢講下心事，不過佢就唔會主動搵我，
而佢次次都係話你約我出街啦，
從來都無試過係佢約我。
比我發現佢ig block左我之後有啲嬲，
即刻block返佢 unfollow 佢，
delete埋佢contact 同埋所有聊天既記錄，
呢啲咁既人無謂再留

喂我身邊都有咁既人, 但係大學同學黎
做到咁絕又好似搞到一班人好彊咁
但又好想DEL柒哂佢啲野

送呢首歌俾全世界唔撚識做朋友既人聽
如果你根本無當我地係朋友既, 直頭慳返唔洗聽, 因為無你既事

我明⋯⋯有啲人無論你識咗幾耐，以為好frd，但到頭來一係就唔熟唔食，成日搵你著數，一係就成日視你為對手，有意無意將自己同你比較，打擊下你去抬高佢自己。到底做frd可唔可以簡簡單單冇機心？有時真係見到佢地whatsapp或者電話都唔想覆唔想接⋯⋯

我都唔想放棄
但我已經無野可以做到
人地完全唔理我

朋友既野 你有利用價值咪朋友囉 你冇既理撚得你
所以話 合則來 不合則去 何必勉強自己去迎合所謂既"朋友"

靜雞雞討論都算啦 仲要俾我發現
對住我又扮無野 我情願有問題兜口兜面傾清楚

重色輕友既朋友你地又點睇
同呢個人識左十年
佢有男朋友既時候就搵都唔搵你
每次一散既時候就打黎喊哂口叫你陪佢
或者講是講非都會搵下你
所以佢無拖拍個陣好雀躍不停搞活動想有人陪佢
但一識緊男仔個陣就將啲朋友放埋一邊

佢每次突然小左野講小左約班姊妹出街既時候
大家都知佢一係溝緊仔 一係復合
我自問自己都有男朋友 但絕對唔會放朋友係一邊
我男朋友都有講過佢咁樣其實真係唔得
個陣我仲傻奸奸幫佢講好説話 話佢weekdays 要番工 咁星期六日陪下男朋友都好正常姐
但後尾諗深一層 如果佢真係重視你 唔會半年先見到一次掛
直到而家呢個情況又出現
佢而家就算有約我出去 我都會諗係咪佢既對象唔得閒先會約我出去

但我冇勇氣block 佢

其實都係priority問題
每個人對於好朋友嘅定義都唔同
即使你付出100%真心 放佢係個第一位
但人地都未必咁認為 排你係三四位
所以有時都係一廂情願
我已經睇透了 所以好難同人交心

好想同比人背叛既巴打做朋友

我？

只要自己唔好再咁上心，就會覺得好閒
我從來都唔會block任何「朋友」
但大家唔係同路咪少啲接觸囉。見到面打個招呼都會

你放低你tg啦

好多朋友
巴打開個go for可憐人啦

係朋友的話唔見1年 再傾返都可以傾唔停
唔是要成日見住先叫朋友
少時兩兄弟 大時兩房人 兄弟如此 朋友亦是 但盡使係咁 只要大家有事都會幫手 咪代表大家仲記得大家

咁公開法 阿豬阿狗都入得
不了

我都咁話 個啲所謂bff圍落一齊又咪係a同c一齊玩個時，講b是非，跟住第二餐飯，bc講返a啲衰野 做咩野依家，食飽飯冇野做一日到黑講是講非 不如返去讀返幼稚園啦 晒氣

成日身邊都有班女女濫用hashtag #bff
其實bff背後咪又係互相講大家是非 之後同身邊既朋友研究過其實唔應該用bff應該要用 #bbf best betray friend 其實佢地既友情就係咁假是非當人情

我之前都試過俾朋友出賣過，初頭仲係會幫佢地諗萬樣藉口因為呢班人仲係你心入面有咁上下地位，時間越耐就會覺得無論同佢地之前幾開心都好做過既野真係覆水難收，somehow有啲人真係要死心放棄佢地自己先會開心好多

留下tg啦

我都係

去到某個位就想脫離班日日剩係識吃喝玩樂同厹女嘅朋友，因為根本冇計傾，每日剩係做啲無營養嘅討論。反而識返啲可以一齊思考社會同人生嘅朋友仲開心。

女人就係麻煩，你幾時見過男人會因為咁絕交
如果我啲姊妹拍拖拍得開心我唔會介意
frd唔係要成日見先係frd, 係有事嘅時侯出現
你真係當個人係好朋友，佢開心你都開心，就係咁簡單

女仔對朋友要求好高
男仔就合則來不合則去
就算有利益關係都冇咩所謂

讀書個陣識左個朋友 話題都多 好快好fd
自從識左男朋友之後 我地話題九成都係佢條仔
之後又成日放負能量 嘈親交先搵我
又唔知自己做啲野 幾hurt人
拍緊拖單獨上男仔fd屋企打機 正常人都覺有問題啦
仲要係咁話佢男朋友小題大做 唔應該嬲
我都係咁同佢講 你自己唔岩在先
上多幾次人地屋企 佢條仔終於頂唔順吵大獲
又搵我 之後次次搵我都係講佢條仔好似出軌 點點點
當你係fd咪聽 但當所有話題都係關於你條仔既話我就唔想聽
我三口六面同佢講過唔想再聽你同你條仔啲野
佢無講幾日 又再繼續我都算
之後仲要約我出黎 講好食埋晚飯
點知佢條仔一個call就話我今晚同唔到你食啦 佢突然約我呀
仲要唔只一次
我都忍 sem尾忙到甩碌少左搵佢 但佢話要買蛋糕比男朋友我都丟低啲功課陪佢由大西北出到去九龍城買
某日佢又漏夜錄音比我話覺唔覺我地疏遠左 乜乜物物
我同佢解釋我讀書為重 你唔好chur我啦 之後好似無野咁
到我忙完 諗住搵佢傾下計 點知朝早搵佢到凌晨都未應
仲擔心佢有咩事 一睇wtsapp藍剔左 facebook兩分鐘前在線上 諗住打比佢 又打唔通
結果第朝問佢做咩唔應機 佢竟然話：「琴日灰緊，唔想覆人同聽電話」
我即刻block7左佢
有事又要求我隨傳隨到即刻應你
到我想搵你 又唔應 又話灰
屌我灰緊個陣咪一撚樣接你啲負能量
之後仲要再sd message 黎話我小氣 block左佢
有時block唔係小氣唔係小學雞 係唔想再見到你任何訊息都唔想比佢見到我啲近況

屌佢同我個fd一樣
好自私 淨係顧自己感受
我曾經以為佢地大左成熟左就會變
原來永遠都唔會
狗是改不了食屎的
同佢反面幾日又打回原型
佢係我心目中位置愈來愈低
最後直接block

有冇試過unblock佢地
睇下有冇搵過你？

但其實係咪真係會開心左？
始終覺得好似冇左個咁耐既朋友好可惜。。
雖然有時候係會頂唔順 但有時候又會好開心

唔緊要啊，我可以做你朋友